林芷煖支持區（1)

林芷煖十歲患上癌症，被逼離開喜愛的羽毛球，只能在病床上揮拍練習。但是，病情越趨嚴重，她不但無法練習，不能回家，化療的副作用更使她住進隔離病房，受盡折磨。年幼的她難抵無法言語的痛苦，曾向母親說：自己不想再治病了。

幸好林芷煖最終也沒有放棄，最後也戰勝病魔重返校園。林芷煖因病手臂內換上了金屬骨，連一些拍手、舉手簡單動作也難以做到。面對這一切，林芷煖心灰意冷選擇放棄羽毛球，運動員夢想被藏起十年。直至她遇到現在的教練，才重拾羽毛球。

對於大病，林芷煖被奪走了成為羽毛球員的黃金機會、健全的身體，但她卻認為這被偷走的十年，讓她有更多機會從其他方式認識世界，鍛練出堅毅的鬥志。去年十月的雅加達亞殘運，她於女子 SU5 級單打單循環賽事取得銅牌，在人生中寫下勵志的一頁。

支持下海？

多圖

好心你班毒撚
丁完人地就算啦
仲要開post搞鳩人

收下你把閪口啦

on9 ，咁出面d 石原 結衣po 係咪又搞鳩佢地呀

咁其實佢唔太算傷殘

除左靚女 都真心欣賞佢既毅力

條女fit撚到
樣靚
大波
長腳

G支

佢右手揸拍，就算左手發唔到力其實冇乜影響

左手係用黎平衡同輔助
好多動作都需要郁隻左手黎做

你都ok 果d係明星 本身自己想紅
呢條女普通人黎 有無諗過人地唔想紅

兒登仔真係兒登仔
睇撚死你呢d毒撚 現實朋友都無過
支持區？支你老母咩
咪撚搞鳩人啦
丁完就算鳩數啦
你諗住推人做明星？
支持d乜撚？
開個post黎貼人丁圖姐你

返屋企即刻j幾獲

樓主呢d毒撚
一見人ig靚女少少
著下泳衣就痴撚哂線咁
真係好得人驚

對波幾大

你都on 撚鳩，你又知人地唔想紅？仲有人地public 哂d 相，我又唔係起底，邊度騷擾佢？
之前有個哈薩克靚女打比人po 你呢個網絡警察又唔入去屌
人地男友都冇屌，你就當正自己人地邊個咁

兒你老母咩，你自己咪又係上，不如講下點騷擾到佢

好過你呢d post 相就人地男朋友上身嘅垃圾

我無話保護佢
男咩朋友？
我係見你搞鳩人咁on9
串鳩你姐

我無話騷擾到佢喎
我話你呢d柒頭毒撚
丁完丁圖就算
唔好支乜春持
無份你屌嫁

笑你班狗公毒撚狗條女
就係幫條女？

Cos, 兒登d毒撚真係得人驚

班柒頭真係影響市容
應該捉哂去喂狗

有份屌先支持得，呢家究竟邊個思想恐怖呀

動物台垃圾屌人毒撚

不如你講下我點搞鳩人啦

開post放丁圖
已經係搞鳩緊人嫁啦毒撚
唔係個個好似你咁唔出街 無朋友嫁

睇你av啦垃圾

佢ig 都public post,佢自己搞自己？

睇av 有咩問題？ 不過又係，人地post 性感d 都覺得搞鳩到人嘅人真係接受唔到ge, 去伊斯蘭國家可能啱你

你真係好撚on9
人地唔publi post=你放得人地相對人無傷害

不如你講下有咩傷害，講咁耐都講唔到

靚女當然要撐
仲要咁勵志再撐

話晒體育台
樓主post 比賽精華同賽程
做下樣都好

第一張佢個fd仲正

支持樓主

G持

冇人拍
不過keyman 間雜誌有同佢做訪問，可以聽下

搵唔到

佢個fd好撚正
陳晚我睇住相打飛機

幫佢谷下人氣,等佢得閒接D廣告,佢又搵到,你地又有圖睇,何樂而不為呢
下下道德審判

你痴線唔好講出黎啦

露隙泳衣 真人淫撚到仆街